[第20個post]波台9up區XX

屌你agger路又1001唔開post

雲加

為慶祝第20個post 所以小妹會搞個抽獎 留名者有機會得到一份獎品 陣間12點截數

lam

短鳩去左邊

我

lm

Lm
(吾要龍蝦屎）thx

好眼訓

me

求緊條女吾好去旅行

吾是牙

你求
正常唔係應該條女求你俾佢去？

條女同個ex單拖去

我知呀咪啱囉

條女根本無理過短鳩意見

飛撚咗佢啦

做乜po霸係咁比個狂迷狙擊

痢又學我阿買麥巴比 陣間又要正式宣布唔會買麥巴比

Lm

佢痴線佬

有冇lin睇

根本唔係短鳩條女
未屌過架

佢每個post淨係留一個cm 但個個cm都關po霸事
你做左d乜得罪人

係車Po?

車po都有見過佢 但唔似係車迷

who

癲到入埋狗竇 岩岩牛奶囝先quote完佢

會唔會佢當我係蓋清Po po個個係你

千祈唔好抽我

咁抽我

派龍蝦屎

Weak

咁算啦

龍蝦屎

今次真定假

真牙

成班mk仔今晚出哂去挽冇人9up

我冇得去玩

你cow絲打啦

我刀系

Same

我都想入得cow

自己一個喺公園坐

你岩岩釣左咁多

去海旁坐扮浪子食mk妹啦

荃灣海旁臭到仆街

邊有

好撚多mk妹學玩滑板

粉嶺邊能度搵條海旁出黎牙

次次去得仔

唔撚係去左荃灣咩

去踢波ja ma

唔叫我carry u 沙咀？

係呀，我都係喺波台見到有人約
d人一個都唔識

叫龬gum carry u he 超級快翼

有冇爆自己個名

屌奶星！毒囝把聲好可愛

話說荃灣有好多好野食

而家搞埋gay

同he成日踢啦，我carry佢

緊係冇

細蚊囝聲，好得意

管好你sp先啦

細蚊囝聲😂😂😂😂

截數了 而家抽先

內定me ok?

龍蝦屎就唔洗預我了

同大家講定唔是龍蝦屎先

希望抽我

我出名公平公正

抽我

狗狗會吃便便有下列6種情況：

1.狗狗的腸胃吸收有問題.所以排出的便便含有一些未消化吸收的營養成份,所以狗狗會認為牠的便便是食物就將它吃掉。

2.狗狗吃飼料的速度太快太急,所以排出的便便就會含有大量的蛋白質、碳水化合物及其他養份,當然狗狗會吃大便嚕。

3.如果餵食狗狗一天只有一餐,吃不飽的情況下.狗狗會吃自己的便便,補充所要的養份。

4.如果狗狗有嚴重的腸胃寄生虫也會影響腸胃的吸收.

5.如果對狗狗不正確的訓練,會讓狗狗有負面的反應。例如：亂大便時,抓牠的脖子去聞大便,處罰過度會讓狗狗吃掉自己的便便以消滅證據！

6.會吃便便的狗狗心理上可能有負面的情緒反應,像是被飼主疏忽、冷落或是恐懼甚至是無聊到極點想找一些樂趣等等,都有可能造成狗狗吃大便的行為。

食糞症可分〝自食糞症〞就是吃自己的大便、〝同種食糞症〞就是吃其他隻狗的大便、〝 異種食糞症〞吃他種動物的大便包括人的，這種疾病引起的原因有行為和內科疾病之分，原因不同治療方式不一樣

幸運兒就係意甲球王milik 恭喜你

屌！on9

你可以獲得李一桐人形攬枕乙個

幫我送去雞場

第25個po抽你

希望你好好珍惜

屌 內定既

小妹出名公平公正

驚掂下攬枕都會有性病

聽日將會郵寄份禮物比呢位幸運兒

我又唔係送未央

虛狗on9

要小心
唔好掂到佢地既便便

Why=.=

哈哈哈哈哈

李一桐已經係性病嘅代名詞，未央就係純潔嘅代名詞

Ching唔好調番轉黎講

冇調轉，你唔好再迷隻整容臭G啦

我從來唔迷g 反而你唔好迷隻漂白臭g

我冇迷李一桐

all weak

唔明攻擊一個女仔係G有咩2c

你次次同牛奶囝最早訓 得番我n賓同沙高3個

系

到左叫春時間未 想叫春

Agger路訓左

痴線佬訓左咪好

尋晚得返我同賓仔

屌你

屌原來未訓

真係好撚high

有taste, chain smokers d歌幾好聽

when kick ball ar

認真，cos真係球王黎

屌你老母，咁都唔係我！！！！

你都係

唔好屈，我尋晚一早訓咗

可能係我女朋友玩我ac

Dost黎

he weak

夢遊炸 唔好諗咁多啦

我會留意下我女朋友有冇夢遊既情況，多謝提醒

想做你女友

入咗紙先

東涌好多靚女

葵涌先多

葵廣

咁快推爆一個post

本身諗住內定你中獎 點知你一路冇入黎

Hi rubbish

我住葵涌

葵涌d女多數mk味濃同一堆偽韓/文青look

5，6點葵廣好撚多學生妹

係 以前放學都會去蒲 2 3樓多人到痴線

依家唔只頂樓，樓下幾層都好多野食

虛狗今晚唔訓？

佢冇咁strong

今晚冇6點都唔會訓

岩岩先收工渣

我而家訓了

返咩

pt sale

weak

真是估唔到

pt都要返到半夜

真係weak哂

good night bb

垃圾工

屌你老母又訓唔著

唉 好想叫春

叫

已經連續兩日6點先訓到

時差俾狗屌

唔關事啦
都成個星期

屌，坐坐下公園
無啦啦有隻野喺我條頸爬
一打落地原來飛強黎

深夜出面大撚把強

好撚想死呀

痴撚線仲以為咩黎
點處置佢條屍好

由佢係地下咪得
搞佢做乜鳩

平時朝早落街都好多死左既甲由

好撚驚又好撚嬲
不知好歹無啦啦黎搞鳩我
想bin佢屍

你無吃煙?吃親煙d蛇蟲鼠蟻都唔敢埋身

幼煙趕唔到蟲

有呀，食完過咗10幾分鐘無啦啦'撻'一聲
跟住條頸feel到有隻野

點解無啦啦會死？

又jer

呢個post full of protein

吃緊隻水蜜桃味煙
幾撚正

幼煙聽講要打孖食先得

日本買返嚟？

yes，不過買得一條

之前食過一包萬寶路係幼煙黎
有提子 桃味果d
好撚難食喎

唔係幼煙黎wor

我frd之前喺日本買咗包全黑色嘅雲尼拿煙比我，難吃到哭
想試你隻煙

食幼煙好無癮, 煙味唔夠濃

Cos最愛

之前見萬寶路出咗香蕉味，九唔答八

之前聽啲fd講過隻水蜜桃正先買
仲要日本限定

果包我食左幾支就頂唔順了, 好似係桃味
拿拿臨比晒d frd食

都話開錯

想試 點解香港無咁正嘅煙

講講下都想食返支davidoff
不過戒左煙了

檸檬味我記得ok
之前有朋友買過蜂薄荷都ok

連冰藍都冇埋我都不願做人了

你本身都唔係人

屌你老母真係有fd真心想做班遊行人士
痴撚線

有時有啲moment一定要食煙

冰藍一早要被淘汰

for example?

認錢唔認人牙

而家香港大把後生仔愛國/唔憎中國
連膠高登只係小眾嚟

如果我等錢洗我都做

食完飯，眼訓嗰陣

唔知
通常都係路邊見到

如果係真心都幾撚垃圾

食能咗5年都有了

搵錢最實際, 你唔賣港一樣有人賣
不如攞多d著數條氣順d

屌撚到佢化開
最橙係曾幾何時一齊去爭取過民主

成日失眠, 同埋最近幾年食野最多7成飽

話說，我見話有隻甲由擔住支煙頭行，笑到我仆街 認真

Thisav見

黑冰醒神好多

都幾撚on9下

勸下你個frd la

鬼咩，有幾多人真係爭取
人去我咪去下湊熱鬧

如果年年派錢仲邊有人喺度反中

細蚊仔煙

咁佢就柒咗啲
呢啲人真係要鞭屍

係 當初點解要去佔中
人地去我又去唔好執輸
Po相上ig fb呃下like就走
我身邊大把朋友都係咁

之前雨傘同條女一齊去坐
點知個frd話佢都去, 帶左條mk妹黎
on99坐左一陣就走了

蓉兒比人睇蝕曬

X2

轉頭上下d av網睇有冇你

唔聽我勸嘅後果，大家睇到未

我好中意熜燈開窗簾狗仔條女
對面樓應該睇晒

又sp

15妹警世良言

你唔介意人拍片牙

25b真係死仆街黎, 有榕祖兒仲搞3搞4

熜燈拍片都見唔到樣啦
同埋我就係想比人睇, 個感覺好撚刺激

佢調教唔到條女咪覺得扑到無癮

露出play

牙路夠鐘食弱了

25b e d厹真係娶件公廁好過
咁純既女佢實悶死

佢個個人格都要食

屌牙我認真非9up

吹水死全家 你玩過就知好撚正

25b好矛盾㗎 份人又要大男人 但又鍾意淫娃

如果個個人格都要食 食到洗胃都似

3點就得番我地4個

星期五晚都咁多weak, 連登已死

扑嘢好悶 我唔係未試過尋找刺激
我試過問條仔可唔可以一路屌我 一路打我 摑我 打到我爆缸都ok
佢又話唔捨得打 到佢肯郁手 我又發覺都係無癮
鏈頸 摑臉 打pat pat 講嘢侮辱我 我都無感覺
所以最後我發覺 唔扑嘢對我嚟講先係最好

牛奶囝就最早訓 跟住就係moses
N賓打機
Dost行緊街
Cos踢完波攰到訓左 沙高都係
鋼囝就戴緊手套

搭唔到嘴

小心條女愛上你

係...我都唔知點搭好

牙路幫到你

Yes

Hurt咗年半嗰個？

認真, 雖然我鍾意打女人
但係紅字我唔鍾意玩

我地d感情生活冇佢地咁豐富

8cm我手指都可能有啦

系
不過我已經決定左點都唔會再回頭

唉 法唔法國同無感情既人打車輪個感覺好嘔心

你唔去大把親中牙叔去，咁不如我地自己去賺下班仆街錢好過啦

唔應佢tg
佢比埋你上屋企，小心啲好
對你唔係非一般

好樣就話姐

你同冰個打

假25b

點解搵sp好似好易咁

唔好扑嘢了

我直頭冇感情生活

我無從入手

再耐啲佢就會想坐正

係...對方個陶醉樣好撚反胃
但係又成日忍唔住mark大眼望佢個樣
因為好驚原來佢都係做緊戲

Fd都唔多

以前都無呢個感覺 自從同女朋友散左再同個sp車果時突然好撚想嘔 唉...

各有各忙啦

日日行屍走肉為咩

認真, 有d人好重視性生活協調
除時因為25b同佢性事夾而愛上佢

屌 我唔肯比人嘴㗎 自己條仔都唔比

屌完佢
佢仲可以屌返我奮青轉頭
cls 係咪冇得救

有時我覺得fd少d其實唔錯 唔會成日比人煩住曬冇私人空間
我好中意自己一個聽住歌諗野望風景

我會唔伸利，佢含完撚我一定唔會咀

到時會諗法子拆散你同蓉兒

同自含冇分別

之前有個fd口口聲聲話支持港獨 反共
點知一畢業就去左考警犬
個下真係好失望

是常識啦 有時無啦啦會錫我塊面我都覺得好嘔心

還唔還錢俾條女好

好多人都雙重標準架

童顏係食軟飯嘅材料

唔好還, 如果佢唔keep住追你還既話

我都好多fd去考

到底agger路同25b兩條仆街有幾撚風流倜儻，典解可以日日食唔同女

我都唔明

你都得

以前既我真係好污糟
同好撚多人口水交流過

e+諗返想死

成班MK

咁夜都未訓

聽日個仔小學分班試

我ff

無啦啦咁大雨
淋下雨都幾能舒服

你緊張到訓唔到?

咁你d毛咪濕晒

手足搞咩夜媽媽坐公園

唔係
岩岩打左陣機
睇左陣YOUTUBE

北區個邊落緊?

同條女分左手晚晚想訓都訓唔著

大把人反港鐵都去做港鐵職員

屌你老母我冇毛架

時勢所逼 有咩計

I know that feel

寂寞難耐

跟住我揾返佢3年前fb打ge野
乜撚野香港呢家要我地企出黎
真係勁嘔心

如果奶共有得移民我實奶足一世

終於肯面對現實

yes，好撚大

想知佢地真人有啲咩咁出眾，邊方面咁吸引啲女

果時仲好撚型del撚咩d相 而家想睇返都無機會 好撚想喊

咁葵青個邊都好快了

認真, 我外表真係完全唔出眾
你可以睇下d mk賤男起底post, 個撚個都柒下柒下咁
我就係果類

25b好撚高大 183高
但吸引唔到我

而家仲睇到9年前既XANGA

我冇del到 個段時期係咁搵野做麻醉自己 得閒搵班fd開解下自己 好自然就放低左

靠把口都氹到女扑野

咁你用咩吸引囡囡，又短鳩

頭先元朗落左一陣

25b高大靚仔, 把口又得, 仲要有米
玩撚晒

唔會啦，到時我就斬攬啦

用把口 好多肥仔有女都係咁氹番黎

其實真係狗公d識tum女已經大把女埋身

All weak

咁應該半個鐘就黎了

我一滴雨都見唔到

Hi 路b

口真係氹唔到我扑嘢
我好睇樣

毒男同鋼gum都係童顏

Hi weak先 訓醒痾尿=3=

好慘

手套狗直頭嬰幼兒

已經分唔到佢幾時真幾時假 好難捉摸

屌你老母

鋼仔真

d女先冧呢d😳

龬仔好撚型wo灰髮

即係佢好長好大 屌到啲女好爽 對佢欲罷不能咁啦

屌唔記得加密

保良局

讀得di多數奇鳩怪

好想呵護佢同湊佢返學

高登個D好易上當

準備讀di 放榜就去報

你都係食返屎

好 聽日見

成班mk

咁易食到女

我留唔到鬚

你最mk

He 9up and ff

你就保良局

我之前女友都保良局

屌好彩見到你講鬚,差D唔記得剷毛
唔係聽日去到小學成個老野咁

無鬚嘅囝囝只可以做朋友

yes牙

真

我多毛仔

啲sp到底係邊度搵返黎

我唔會想同你扑囉好無

鏟唔鏟啲細路都係嗌你叔叔啦

好睇緣分

社交apps掛

個👃好大 成龍黎？

其實d女好好撚
唔知點解近半年好奇鳩怪
好中意cow女
但就到手個女仔chur返轉頭又會覺得有女好煩
最後悶佐個零星期又想有條女吹下水

你而家起連登都會搵到
上網識女你把口得+正常樣都夠做

屌你老女人牙

我成日叫佢D同學叫我哥哥

學生妹是最好的

d ex西痕就會揾返你
所以分手要和平

其實n賓有冇add我fb
成日有條邊度黎既粉腸add我

呢個真 最近果條女係活動台入d交友谷識的

教細路講大話都有嘅

臭g

唔怪之得你唔想扑野

可能你太正

屌 如果你真係有用

唔撚笑你

你諗多左

上次同你買完返嚟都未拆開

呢套衫唔係東華三院個D咩

可能都係一個原因

me黎

係咪太撚爽唔知時間流逝 邊有可能條條1分鐘

U c da

上大陸口爆場頂到幾耐？

我發撚曬脾氣 條仔次次都係咁樣打完場

感謝你提供笑話

你見識少

我唔叫雞唔上去玩的

一定保良
得保良有紅帶

我班老死話頂到1分鐘好勁 唔知是咪真

我以前個間都係紅帶喎

點說服佢做sp 而唔係女朋友

我份人自尊心好重
要我比錢玩女我覺得好柒

我冇套好快，但都起碼10分鐘，有套15-30分鐘

東華三院郭X葦

最多5min內

5下
一撚定係虧佬啦

你買黎俾我地知？

又插唔到嘴了……

Heiba天水圍人

呢個唔係sp 不過俾個feel佢好似係佢男朋友咁 但唔好確立任何關係 之後有咩事走都易d 果次同佢出去玩完問佢上唔上我屋企參觀下就得米

有套我屌撚到出煙都未出野 要轉好撚多次姿勢先會射
已經慣撚左唔用套

佢話佢之前唔係咁

……
咁算唔算係呃蝦條

到你叫春

我一直想買 買完又慣得用

講扑野 都唔知點插嘴

睇你點睇 其實你情我願

同條女而家典牙

但試過最盡8q wor 一晚

算，毒狗好撚賤格，唔好學

咁你係點

屌你牙 你出軌唔賤格咩

原來牙路都會想生仔

得一分鐘, 18q都無用啦
你未到高潮就係次次都未到, 唔會好似儲印花咁樣18q換一次高潮

佢教仔應該都係用打個隻

聽日用

成日講同一樣野唔悶嫁咩

你當5分鐘啦

仲要係打到出血個種

8q 真定假 我3q個肚下小小個位赤赤痛

果陣傻左姐, 我都係有感情既人

佢係咁
口痕

佢地好鍾意扑嘢

唔好講啦我自己都唔知

8q係堅

學生妹真是好正 好想番去讀書個年代

我真心想知係點搵返黎
青頭仔唔識野

其實有無諗過你條女都背住你出軌

根本無拍拖梗係唔知

所以唔講了

認真點會唔知 佢對你點先

係哲學理念
猶是進化論
係指男女相戀
最後都係扑野
而扑野既最終指向就係為左生兒育女

有冇手足都係自己住

我真係想像唔到得5分鐘貨仔

Hi

所以我咪勸緊佢地唔好扑嘢囉
我都身體力行緊唔再扑嘢

點出位法

冇可能，佢想7*24見我

調返轉逆演化論做乜

你應該扑到灰撚左
條條仔得5分鐘貨仔
未試過比人插足30分鐘既感覺

想知 more

買左屋無同老豆老母住算唔算

真係好辛苦 諗三餐又要自己補充物資

我都想自己住
但我照顧唔到自己 要靠媽咪
所以打消念頭

我連水都係買
買到窮

我已經好過我frd
我frd之前條仔5秒

決議落街屌個m記

以前自己住果陣成屋水樽
我地懶到仆街

咁點解要搬出嚟住

5秒 短到恐怖

肥呀

咁撚好

咁我終於明點解我同25b咁易屌到女啦
原來好撚多外表正常既人都係早洩既

我寧願喺樓下柄埋一二邊🚬咗先上樓了

8cm都好過5秒

唔止呢樣 我好多frd識過嘅仔 條撚都好有問題
諗起都想笑

好好

屌你老母臭西

有乜問題

好撚肚餓

屌你 夜晚晚放圖

15妹為左
扮情聖

夜媽媽唔食野點捱

終於明白15狗點解勸人唔好扑野，有d同情佢

好好咪得 你都係驚佢去旅行唔知會做乜姐

可以同fd係屋chill wow 正好多

搵佢做sp囉

如果佢試下比我扑, 應該會重新愛上返扑野

佢份人衰
遇的野都衰

已經係又同你講咩

我唔驚佢 我信佢
不過唔信個男仔

你日日都食，好撚癲

邊個夜晚再po野食嘅話比cos屌

不了，15狗太麻甩

你又買張機票跟住去

認真, 15妹做雞實發達啦
個個客5分鐘就完事

有諗過

縮陰大法

屌唔好提了
d垃圾dl俾人拉柒哂

有個frd條仔 嗰陣條仔24歲我地16
因為未割包皮剩係扯得起射唔到
同一個frd 識咗條利狗 我地17 佢條仔26
條仔係好難扯起嘅 佢話因為細個打飛機打得多
如果扯起嘅話 想插落塊西度會軟返 因為佢驚女人塊西
所以佢要啜住我frd對波打飛機

去下當輕鬆下 日日係香港係人都悶

兩個刀吾信 夾埋玩你咋傻仔

25b仲有冇玩l

如果我條仔得1-5分鐘, 我都煮龍蝦屎佢食了

你買貴左

柯完夜尿好訓啦！

屌你老母飲奶咩

我兩星期無玩了

利狗

啜住對波打飛機

原來香港咁多廢鳩

笑撚到我

利狗好多都係有問題的

冇啦，好貴，又冇人陪我玩

應該怕你個fd有性病 吾多信有咁既人

買過d平ge好撚廢

唔撚知 我frd話佢碌鳩好似萎縮咁

陣間沙高追住黎打鳩你

女人原來會討論自己條仔條撚？

佢好撚愛我個frd 偉哥都食過 都係唔得

CLS

吓你地而家先知咩

認真, 8cm都唔算慘了
原來有d柒頭連正常仆野都做唔到

點解會驚女人塊西

咁呢個問題都幾嚴重

香港人性生活好有問題，又唔面對佢，一味逃避

你識得人少

以前同個好熟既女仔同學成日討論, 佢send埋佢條仔碌鳩我睇

唔知 呢啲係心理疾病嚟

好多人都好保守

我間學校d女仔拍拖唔準扑野的 波都唔俾揸

唔好打咁多飛機

你叫一隻利狗唔打飛機?好無人性

打飛機會令自己J微
含唔落

捧利物浦就係要打飛機架啦

你都對自己打飛機啦
驚咩

唔止佢 我仲有另一個朋友
我諗有185高 碌撚好似嬰兒咁（我frd幫表姐湊過b知嬰兒生殖器官係點）
又硬唔起 又插唔入 爆房要用幫我frd解決

讀di大把女

想食軟飯 多唔多有錢女

出面71個班比人起埋底

抵死

有
但我mama果種感覺
買完過幾日佢就俾人拉佐

好慘...點解會出事 而家我都好怕我dl有事
佢啲L真係全港第一

有d好似鋼囝班fd咁 之前又係黃絲

笑撚死

鋼仔仲有無打lol

屌你我比人借刀po左上去

傳送門呢

呢啲人真係唔抵可憐

真?

用下腦都知唔可信啦

Steam送80蚊 免費 有paypal就攞到

講下笑，唔好入去睇

食飽m記安心訓了

l應該冇貢易奶野la

你比狗屌

撇除可唔可信先la

cos屌爆你

所以佢唔做w住
早排試咗隻ak47好撚正 可惜limited edition 🚬

Astralis choking

係 決定放cos出黎了

我冚家都係紅色

紅鞋

原來你人格有問題係家族遺傳

唔係咁開心下話

屌搞到好想食
自己一個hi又係好爽

唔係咁開心呀

訓先 聽朝仲要覆診

早抖

Check j?

好撚mean

終於肯去睇精神科

你就睇精神科
成日叫人唔好扑野

精神病？

幾時一齊挽l4d

我人格不知幾健康

會玩到頭暈

唔扑嘢係應該

我細蚊囝

正常人點會迷隻明x千x

唔sick馬都知垃圾

你地成人無人玩
得一個玩lol巧悶

人應該好似馬咁樣閹左佢
脾氣會好d同專心工作

笠水

成個邪教徒咁

屌牙15狗仲唔訓，你返六日

係咪所以會比賽既馬都會閹？
會唔會有啲跑跑下扯左旗

唉正想講，聽日返九點半，喺度吹吹吓水唔想訓

好似有研究顯示扑野有助身體健康

返公司訓

話說有次係深水埗🚬
食完支j冇耐有差佬上黎真係嚇鳩死

屌牙唔叫我

血統優良多數唔閹，用黎打種
垃圾馬閹左會脾氣好d

唔係

我聽日都返九半

有無試過啲馬跑跑下會條條fing

冇
係咪好快散果類

公司完全唔會訓到

辭左工

Busy?

咁馬西又會唔會跑跑下出水牙

揾工揾到想嘔

專心讀書？

人有時跑跑下都有磨丁磨到扯旗啦

讀完書未

上次落雨牙，點釣墨魚牙

講開我都想讀下野
想進修英文

遲下想移民

sorly我碌鳩太細無依個問題

等我research下mdma同dmt乜黎先
我聽過有隻係咩感受死亡
好快散

夜媽媽上黎拍門拉人

咪dmt囉

搵緊pt

捨得走咩？

咪呀你

收皮啦落唔落你都唔柒去㗎啦
不過好彩你地無去到
我估唔到有仔識

你咪又係

25b收皮啦

垃圾科fg

聽日要買個新grinder 而家呢個用撚到我燥
仲要買煙紙

有咩唔捨得
最唔捨得2個仔
如果佢讀到我又唔係比唔起錢
到時搞啲咩投資移民過去等退休
但我啲雞腸無左一半
過到去就仆街了

大街大巷啪psychedelic 我都無佢咁撚夠彊

上網學d勁型roll j法好正
我仲意剪多d

唔捨得個初戀牙

我以前都係剪 但太慢所以要磨

On9佢就唔捨得我

g前食捲煙一早撈定入去再放入煙袋
勁安全

一陣你移民之後每日以淚洗面

其實l真係勁撚安全
冇撚人知

要淚早十年淚左啦

羅生門

成班煙鏟

上面果班道友黎

唔點佢地唔識分，好似係

講真細個真係冇諗過自己會食呢d

一個人冷靜過後點都要面對現實
無可能就係無可能
勉強都無用
倒不如努力生存，眼望將來

撈雲尼拿味係最正最夾

煙剷

依幾日你同我好撚似，一時一樣
係咪人格分裂初期病徵

睇吓嚟緊初戀會比咩衝擊你

咩嚟

佢講完我有諗起你

第一次果陣係驚驚地
特別係一上腦果下

捲煙加w

無計 生活壓力大

溝埋食好咩？

無
我一早已經諗講
係佢話要還一世比我都還唔哂啲罪孽
我先1516
之後拖住佢打左一陣車輪
同佢講咁當你還哂
努力啲生活向前望搵個比我更愛錫你既人啦

其實都已經無咩其他幻想

唔會再聯絡
希望佢都忍到

藉口

打咗車輪

食返支煙啦，無咁大壓力🚬

我又冇試過嘔
試過有一次夜晚同2個fd係街食
突然好撚wing就跌撚佐係地下
幾秒醒返
勁撚爽

e度d人有女有老婆都好唔檢點

你情我願有咩問題
佢話還架嘛
無叫佢做sp算係咁
不過我講真都唔想上身

咁佢係欠我
我只係搵個方法比佢過自己個關
之後祝福幸福啦

其實真係好撚爽

平時9up下扮傷心都有人信

拿～似我啦似我啦
過多排你會分唔清自己9up定認真
過度自我封閉同保護既病徵

Fbi is watching u

果次唔小心恰埋佐眼就冇力撐返大
跟住就bam...

講真架
見你地講得咁開心咪吹下水
反正公司得閒

我7月尾同d fd食 加埋w會典呢

u old sea foot

你仲易唔易stone

我都係咁，平時無野做先入黎9up下
但已證實患上左精神分裂同思覺失調

我一早有齊

500ug 會死嫁下話
我諗住食100炸

我食咗2-3年咋
而家已經唔易stone 尤其用bong我簡直性冷感

我細個都冇諗過我食煙啦 果陣最憎煙味

1000ug都唔會死啦
我覺得500又太多 個胃會好唔舒服
300已經high撚到震

咁high?咁你地平時生活咪好撚枯燥

分得好清
9up還9up

我仲未可以一hit過
要分2至3次

所以咪搞到性生活不協調囉

上次你dum jor幾多落25b到

食多啲就慣 我上次同班友點嘢 佢地點撚到面青口唇白

100ug

唔怪得屎都放到落口

High完嘢扑嘢先最撚正呀
唔high嘢真係無意欲去扑

燒喉嚨個感覺習慣唔到

又jer牙嬰幼兒

Bong咪唔燒喉嚨囉

屌你咩老女人

但你勸人唔好扑野

係 身體力行

我覺得好燒wow
咳到on99

Bong都話燒 捲你咪食唔到

j反而喉嚨冇乜感覺

咁我都戒扑野了

搵日出嚟點嘢啦 等你試吓我親手捲🚬

唔係掛 掉返轉都有

narcos

牙路真乖

有冇屎味嫁

On9

聽晒姐姐話

要等聽晚先有得食

真乖 今次係8碎珠女嘅人格？

諗起都想嘔

我聽晚都要食了

人地都可以好嗲架

屌奶星訓了，聽日返九半

唔知你個心諗乜

我唔需要藥物都可以麻醉自己

無你咁勁

fing頭不怕上引？

你唔食都係正常人，我時時刻刻都有病

扑野都戒到，無咩野難到25妹啦

煙好難戒牙屌

我以前一日兩包都戒到
你weak

未想戒住 想戒我自然會戒

戒煙前同條女講過好撚多次依句野

個個煙鏟都會講

真係訓了 天日講

醒未

有冇人起左身

9半

而家比我嘅感覺係喺巴士恰咗一陣醒咗咁

你琴晚吹到咁夜 番公司訓啦

我收12邊有咁早訓著
公司唔比訓

慘 陣間實比人鬧死

You?why?

Hi 廢青

你呀 訓咁少 陣間又恰眼訓

U

唔怕 一陣食大家樂會買杯熱啡 會頂到一點嘅 一點前收得工
再唔係托住個頭訓，我背對住我老細

你返2-12？

3-12
星期六9-1

我轟球衫？
虛手足好波

佢派臭雞

點解星期六都咁多手足早起身？
個個返六日？

我都想知點解sem break都會日日六七點自己起身

又一個早起身

好彩我五日半

五日半係最on9既發明

我今日9-6

咁浪費呀手足

宜家仲有人返五日半 5日都厭多

佢痴線 7點起身打cs 成日無所事事

唔係有搵工咩

冇訓過

試過三四點訓都係七點起身

搵條毛 上網搞事佢就叻

牛奶手足滿肚墨水 唔好講到佢一無是處

係 佢只不過唔想講意大利統一 轉頭會講東西德如何統一

我同你差吾多 但我8點半左右起身 以前睇完歐聯 6點先訓 第日射左波 8點半都會自然醒左

習慣成自然

今日我都係

屌你老母，成個禮拜都唔射波

好羨慕d隨時可以訓既人 我自己一過左2點個人就會好精神 想訓都訓唔到 有d fd 朝早6點訓到夜晚6點都得 我真係未試過

唔射波都要俾你屌 射波又係阿po周圍唱批鬥我

有冇手足唔夠訓會想嘔

會唔會太渣

唔使我唱你都比人批鬥啦

得一次係feel到成個人飄下飄下咁

我 仲會頭痛

試過訓左三粒鐘 直踩兩日 之後

玩命

15妹加油牙

同事借比我試

你d指甲 咪食煙啦

我啲指甲有咩問題

追更唔點返口煙點捱牙

咁似三行佬指甲

啱啱剪完啫

試過 好快冇電

佢地話咁樣食計返平啲
我就唔鍾意搞咁多 就完就扔

可以係屋企食 呼出黎d煙無味唔會整臭間屋

好核突

買個smoke buddy咪得囉

D毛巾會吸到味 我係廁所食

我喺屋企唔食就算了 老母個鼻好靈 佢好憎人食煙

15妹d手指仲核突過我

對我嚟講無黑色捆邊 色澤粉紅就夠

點會唔知你食啊

其實我20碎先開始食 有懷疑過但死口唔認
我話因為啲同事食煙薰到我成身都係

識野聞你手指都知啦

我都係出返去先

典解牙=.=

無啦啦聞我手指即係想踢爆我同我反面啫
諒佢都唔敢

虛狗郵寄咗隻臭G攬枕比我未

Grad din 去邊買衫好 毒撚求指教

又話唔要=.=送左比人了

搵日淘個比你

Sorry 其實一早內定係俾我
所以你冇份

觀奇洋服

Need how much 窮書生無咩錢

仲有G2000

毒撚就咪去啦 搞咁多野

Cosplay算啦

想著到好似25b咁型同女神影張合照

我之前graddin幾個fd約咗一齊著到啲墨西哥人咁幾型

走數狗

我有幾個fd一齊著中山裝

你自己話唔要=.=

十卜

唉 好想同女神型型仔仔影埋最後一張圖

正正常常一套老西打個煲呔已經解曬得體了

唔係型唔型仔 係唔夠膽搵佢影

呢個先係機會呀
走過去同佢講以後都好少機會見到大家了 可唔可以一齊影張相呀
斷估佢都唔會托你手踭

個陣我都冇咁做

唔好意思…星期二先…

有隊西乙波衫係老西黎，買果件

先得閒同你影

唉我都唔想講野了

到時個個都搵人影相 借啲意搵佢影咪得囉

真 唔洗怕 點都唔會拒絕 除非你係佢仇人

是旦去g2000 汁套
個人本身型就型架啦

你扮集郵 周圍搵人影 之後搵佢影 佢咪唔覺囉

好人好姐典會say no=.=

除非你係個啲性格怪怪地個啲人

唔係 之前我地有d野 之後有次嘈左交大家幾年無講野了

同我差不多但冇你咁嚴重 放心去馬啦ching

已經miss左 水運 陸運 xmas party 同last day miss埋呢次真係無機會

咀佢

想 但佢初吻來 錫左應該報驚拉鳩我

初吻就唔建議 影相應該得 我估條女唔會咁小器嬲到而家掛

認真咀佢 我女朋友都係咁識返來

+1

偽毒

樓樓上兩件偽毒

係 好嘔心

=,=

no ar，不過我知你邊個

屌你玩到過左火而家訓唔番

唔係比人起過底咩🤔

救我牙沙高

david

今晚早D訓聽日早D起身就冇問題

我睇到有人叫我妹妹個名
5好恰我妹妹

幽默大師出post
25妹學野未

點解我要學🤔

覺得幽默大師好食俾正評
25妹好食俾負評

做乜鳩

見到d心心就諗起d屎

邊位手足呀又

沙高

系，佢成日打俾我挽電話

賤種黎

屌你直接po哂個number出黎

25妹

15狗：龍蝦屎，唔俾扑野，Po人電話

15!

橙皮招紙都唔搣

手套

Adam囝又出黎嬲屌

where

牛奶仔你幾時做咗新移民

[整合] 連登愛國青年表揚區

之前佢入射鵰Po搞事我9up自己係佢就信

摸西先

屌我見佢咁真心我真係笑咗

cls，我原居民黎，真係唔知我同佢比邊個先係新移民

我老母都係原居民

77係我

早晨牙返六日既手足

屌你老母啊

等左咁耐終於有新野玩

我見有人用真名上連登個度笑咗

唉屌 唔只星期六 星期日都要返 馬都無得賭

25b 今晚vs fifa $100場

訓返個晏覺先

我啱啱先起身

Adam囝有無驗過智商🤔🤔🤔

廢青日日都呢個時間起身

啱啱發咗個夢，好正

同架純g做愛？

收爺啦 廢青

架純系仙女唔會做愛

咁同人妖泥做愛 ?

今晚周年紀念，同蓉兒去挽玩牙

都幾仆街 琴日仲屌sp 賤人！

賤人！

你女神去旅行比人屌

慘撚到 屎忽都俾人屌埋

又狙擊

蓉兒好🍊😥

有冇手足係pc玩fifa

我對佢超好

例如 ？

搵sp

好!

咁好嘅男友邊度搵....蓉兒都幾幸福

好男友既野我都有做，我好錫佢的

送機嗰單嘢呢😥

1001

男朋友中既典範

駁吾到

傻嫁，去旅行都要送機

[25b是最好的]波台9up區21

又話對佢超好😑😅

呢d無謂野